所有手足而家即刻拍片send 俾信得過既人話你地被恐嚇禁錮 所以一直留喺poly

話俾人恐嚇禁錮 所以冇得走，出面黑警又用強大武力搞到走唔到，唔使話我割勇武，因為勇武者亦會拍片，所以恐嚇者根本係一個無辦法認得出既蒙面黑衣人

push

出撚埋啲屎橋 問你咁多日都唔走 點兜？

咪撚on9啦 一陣媒體咁報真係變恐怖分子

話比黑警禁錮好過啦